Ci gisent Guyot Durant Barbier Demourant a Ostun qui trespassa l'an mil IIIIC LXXVII[477] le XIII[13] d… [et Jehannette sa] femme auxi qui trespassa l'an mil IIIIC[400] lesquelx ont anniversaire fonde seans de pain et de vin les jours apres le retour de prime.